柒婆派幾多，我地捐幾多

如果柒婆決定派錢
我地就將收到嘅全部捐出去

前線手足仲好需要我地支援
法律費用又好，裝備費又好，生活費都好

大家應承我，如果真係派錢
佢派幾多，我地就捐幾多出去

光復香港 時代革命

法案開始有人提出 5毛：唔好咁老定

議員開始找支持 5毛：唔好咁老定

兩黨大佬出晒聲支持 5毛：唔好咁老定

議長都講明夠票過 5毛：唔好咁老定

聽證會支持通過 5毛：唔好咁老定

眾議院無反對下通過 5毛：唔好咁老定

------------
若干月後
-------------

各大賣港賊跳船做晒污點證人 5毛：唔好咁老定

推

P牌推唔郁

tui

九連

成功十連

咁保持警惕又無錯既

佢派幾多 我地捐多一蚊

我會用啲錢去買gear